【攬炒隨筆】《我地只係未贏，記得煲底之約》

【攬炒隨筆】《我地只係未贏，記得煲底之約》

裝備不對等下，我們僅以血肉之軀及原始工具便把號稱最先進的水炮車、銳武裝甲車一一擊退。

2019年11月，香港人以捨己氣魄打出香港史上最悲壯的大學救援戰。

十日之間極權肆意侵攻校園，香港人奮起反抗，運送物資，圍魏救趙，甚至強攻解圍，營救手足。中大一役，香港人以小勝大振奮人心；而理大一役，香港人不分勇和奮戰救人，縱然代價巨大，我們不必亦不能懷憂喪志。

極權，自以爲依靠軍火，非人道式圍攻校園就能殲滅未來棟樑及抗爭骨幹。實際上，全城義助下，理大有數百甚至逾千人成功突破重重防線；重回自由戰線的骨幹不計其數，粉碎政權圍攻理大的真正目的。

大學救援戰是悲痛的一課，但我們並不是完敗，也不是終局。執筆之時，集本土與國際戰線之力，美國參議院終於傳來好消息，為整體局勢帶來一絲曙光。對，一時挫敗，絕不能阻撓香港人光復香港。

極權，以機關槍射殺平民，但他們射不穿香港人頑強的信念。

極權，以衝鋒車撞向平民，但他們撞不散香港人革命之志。

此時此刻，我們不需冷嘲熱諷手足，只須重整旗鼓，直視心中恐懼，破除想法上的枷鎖改變制度。請謹記我們的煲底之約，因為歷史總是由戰爭勝利一方書寫。

謹此 借數句詩詞作為寄語，共同邁向光復香港的新一章：

「我們最深的恐懼，並非懼怕能力不足，而是我們那撼動宇宙的能力⋯我們最害怕的並非內在黑暗面，而是我們對外投射之光芒⋯假如我們無懼綻放光芒，就會不自覺地燃亮他人發光之志。」

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

詩詞：節錄並翻譯自 “Our Deepest Fear”
漫畫：阿塗
相片：蘋果、立場

正牌攬炒Channel：

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

Push !!!!!

Push

等你喺煲底見

推

士氣+1000

［請廣傳］和理非目前可以做到嘅事

一.）建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求

大家唔好放棄

1

攬炒巴

依家做香港人好難捱

但點都會撐到最後

push

in 攬炒巴 we trust

推爆佢！！！！！

推阿

永遠支持炒巴

上次polyU 都有到

好攰，仲要幾耐先贏

煲底見，係一種信念

Pish

堅持到底啊香港人
港豬突破

831

好攰但不放棄

推
手足加油

攬炒巴

攬炒巴推

推
推
推

大力推

加油

攬炒團隊未放棄 我都唔會放棄
呢個係港人之約

推番D正能量post上黎

光復香港

支持

推 攪炒巴

香港人，我哋要頂住，一齊上呀!

要贏！

手足我地堅持落去好嗎

攬炒巴推！

【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查

知道 要贏

攬炒！！

我要攬炒！

攬炒巴真係一個高人雲集嘅團隊，咁大件事都仍然冷靜分析，激勵人心！

非常認同，真正救到手足嘅，只有真正嘅勝利，煲底相見。

麻煩攬炒巴團隊繼續為呢場革命嘅國際戰線努力，我地都會繼續進步

唯有繼續做

我地要永遠保持希望

Push
等你在煲底相認

we shall never surrounder.

推！

攬抄兄每次你開post我團火又會燒番旺 多謝你

推！🏴✋🏾👆🏾

我愛攬炒巴

革命尚未成功
各位手足加油

我要攬炒

永不言敗

攬炒巴！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

攬炒巴
呢個十一月好難捱呀

煲底見

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

堅持先有希望

攬炒係
一個信念
一個行動

次次見到煲底張圖都忍唔住喊

狂推

Let's stay strong together

推
煲底見

我哋無後退嘅餘地，共產黨唔會手下留情
一齊咬緊牙根打贏呢場仗，煲底見！

點解咁少人

真正嘅攬炒家陣先開始

miss u

我地要一齊贏，面對依附極權既人，我地唔會有半點退縮

多謝你繼續監察住

攬炒巴啲文筆真係好好

支持

手足煲底見

士氣post必須推

我愛攬炒

pp

多謝你，攬炒巴!!!
你唔係大台，但你既說話有振奮人心既力量。多謝你

Up

香港人 一齊堅持到煲底個日 好唔好？

決心不死

支持攬炒巴

Never give up. We are freedom fighter.

Push and thanks!

跟我第一次廣東話九聲口缺：
煲底要和你聚不割蓆 !!

*讀一次

好難捱但都要撐住

推咗先睇

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

大推
絕不放棄

頂下去

繼續努力！

攬炒巴補血po

呢個文宣真係太正

聽日見！

唔可以要手足既血白流，一定要贏

去到而家真係好累：但都堅持出嚟，唔放棄

從沒有放棄

手足一齊堅持到煲底

攬炒

不需冷嘲熱諷手足，只須重整旗鼓，直視心中恐懼，破除想法上的枷鎖改變制度。

希望，出到黎嘅骨幹好好利用今次嘅重生
為香港作更大貢獻

煲底見、是一種信念
With Faith Nothing is Impossible - Matthew 17:20

我愛攬抄巴

咁樣每過一日刪一次個日子

第一幅圖手足隻手流曬血

攬炒巴 我地仲有咩可以做

69 612 616 71 721 818 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

推

推呀

每次見到煲底圖都眼濕濕

攬炒巴

寧鳴而死 不默而生
光復香港 時代革命

先推再睇

攬炒巴！！

等係煲底同你求婚

每次見倒你開POST都好安心

只有堅持，才會成功!

推 攬炒巴

加油香港人

攬炒巴⋯

香港人煲底見

Never surrender

唔放棄 多謝攬炒巴

Thank you

香港人堅持吖
唔可以再做港豬啦

煲底見

攬炒爸

堅持落去！

唔好放棄

Push never forget

多謝香港人

大家撐落去呀

香港人報仇

香港人 報仇

攬炒巴放心，我地從未放棄過

推推推

每次大家都會雷霆求兵之勢去營救手足

香港人報仇

我地未贏架, 唔好鬆懈

唔好放棄！
全力攬炒

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender,

tui

up

士氣1000/1000

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

屌，推呀，攬炒巴都得咁少正皮

大家加油
五大訴求 缺一不可

推
721魔黑合作，不能忘記

我要攪少炒巴！
幫推

Ideas are bulletproof.

見到手足隻手捐晒, 我就眼濕濕

我地一定會贏架

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！
藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

區選要贏呀

投票呀

唔好比機會正苦取消區選

多謝攬炒巴

大家要振作

撐下去

721 831 101 1111 1112

多謝你哋

會TK，不過咪攬炒囉

pish

I love you 攬炒巴

我愛攬炒巴
推

好強勁的打氣文，相信黎明將近，煲底相見各大英雄豪傑，香港人要撐落去，我地要佢地。 血債血償｡
我相信天有眼，惡人有惡報。

攰但要堅持落去

無人話過認輸
係好多三毛衝出黎放負

in 攬炒we trust

推呀！

先推後讀，攬炒巴萬歲

我地需要轉型

PUSH

捱唔住啦巴打

我哋可以傷心 但唔可以放棄

禾係51年港出生廢佬，懇請跪求年青人聽聽佢先再行動

頂住

3.
什麼都不能放棄，就什麼都改變不了。
如果想要凌駕在怪物之上，或許連人性都要放棄。

Love u

攬炒巴post必推

攬炒指日可待!!

光復香港
時代革命

推
魔黑合作，不能忘記

推！！！！！！

繼續努力

攬炒巴
poly 一役, 好痛, 未釋懷到

推
721 魔黑合作，不能忘記

撐左咁耐一定唔可以放棄!!!!!

煲底見！

今次一役我地可以一齊檢討，加油！
一齊去進化

推到完成煲底之約

煲底的夢

推 咁少人推屌你老母

多謝攬炒巴團隊
人權法過咗喇！！！

唔好放棄! 因為己經無退路!

um...
不如share去fb/tg?

浪漫主義

手土

攬炒必推

我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒

經一事,長一智,頂住香港人

不能只有我看到

約定你地每一個!!!

相約大家在煲底

好感動

攬炒吧 Ｗｅ ｔｒｕｓｔ

加油！

記得煲底之約

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

Long time no see

光復香港 時代革命

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

除攬炒，非煲底不會

推!

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

If we burn you burn with

我愛手足

星期日投票呀

In攬炒巴 We trust
推上熱門

熱門

推上熱門

推呀喂